[廉航] 搶唔到megasale窮閪全面進場

唔撚洗錢請佢地搭好唔好？

無錢真係唔好去旅行 求下你地

爭得幾百蚊就嘈
不如唔好去啦

餓狗搶屎搶到好似一定要出啲優惠俾佢地咁

唔出就係公司嘅錯

鬼唔望你班窮撚下次去旅行撞機死

最好航空公司block鬼晒佢地，等呢班人呢世都出唔到機票。

同名同姓英文同串法個d真係替你感到唔好彩啦

D位咁窄咁唔舒服

要倒貼比返98佢地先岩數

我自己有撘開，見到呢啲都感覺好乞兒

屌，唔通撞正旺季又會俾妳98一張咩
冇撚腦

hk express 算鳩數啦

所謂平飛，加埋行李揀位果啲都唔算平
仲要啲時間西

除非我一支公咩個背囊自己去旅行

否則比多少少坐其他airline好過

時間其實都有唔西既, 但果D搶到先算

我見親通常都係西時間先平

如果時間唔靚，前後已經浪費兩日

大種乞衣

咁佢唔洗去都得啦

寧波都唔洗去

老實講，239來回都平過交張機票交稅，點解佢唔叫啲稅平啲

好肉酸

想平就游水過去啦

濕鳩航空公司配西客
正路丫

屌你機場快線都一舊水啦

答我呀！

成班窮閪陣酸縮味出晒黎

呢d 大種乞衣真係好肉酸

有錢坐機場快線 有錢去日本買垃圾
冇錢買機票

簡直笑死人....

成班港燦乞衣,
最好唔好出國旅行....

香港真係好多低端人口 質素可唔可以高少少
唔求你地好似日本人咁既質素
起碼唔好做埋哂D潑婦行為

UO D機咁撚垃圾真係唔知點解要揀UO

D空姐空少又柒過人

加埋行李平得個丁屎咁多

比多幾舊搭番正常AIRLINE好過

cx定uo d crew柒d? serve班賤種洗尻咁靚咩 又無金龜釣

一定係UO

CX D女雖然唔靚都叫大方得體 (係西口有時西D)

UO依家個D一係就MK妹一係就阿嬸

D空少仲衰 矮 MK 毒撚 成個肚腩凸出黎既阿叔我都見過

澳門一百都唔得啦

真係好柒 為左幾百蚊 無錢唔好去啦
仲要話咩貴過100唔洗諗 而家UO求你去咩
呢班真係乞衣黎

答我！

果班大種乞衣之前好撚串， 話一世唔會再買快運， 又話咩咩咩， 咪又係度乞

好核突啊

窮遊係一種心態 唔代表我無錢

真係好撚失禮
以為自己係邊個 一定要平比你？

笑撚死
窮人真係唔好生仔

真心唔明搶咩平機票
次次拜年都有個19親戚晒仲話搶到幾多蚊機票

心諗
次次聽佢講都係晒時間，去到夜晚六七八九點
中午一點前回程

平左機票
蝕一晚酒店
計落咪差唔多

貪小便宜咪認囉 心乜撚野態on99

我面皮太簿
講唔出呢啲說話

就算窮遊係心態呀 但留言班人全部都以為航空公司欠左佢 有d態度仲差 喂大佬 老馮㗎咩

廉航咁撚逼點坐
有人請都諗下先

呢啲人出到國都係丟香港架

佢地fb個admin應該日日係公司都笑d寒酸窮撚

香港既閪人比例會唔會超越支那

一直都高過支那
仲要係虛偽個隻

有冇之前話「答我」嗰張圖

買過呢間垃圾所謂唔西嘅時間，去、回程都改時間，去程少咗半日玩，回程返到香港無車，要搭300的士返屋企，條數係返度。呢次係第1次亦係最後1次搭uo

成日睇d空姐空少post
做cx既crew經常留言又你問我答
但好少見做uo 既會講
講真有得揀都唔會做垃圾uo

平機票一向都唔係特別平
酒店 行李全部係錢
仲要定時定候mon實幾時開賣 不了

d人留完言覺唔覺得老尷？
我睇到真係好尷尬
唔回覆當答應賠償 咩過一百唔洗諗
食餐放題都過百啦
買廉航又承擔唔起改時間風險 on9師奶

UO請親都係濃妝MK
同埋大把UO 空姐空少ig出post打曬飛機咁架

其實UO請人要求幾高
佢地唔注重外表係真嘅

唔洗審一定係公屋仔
成浸味出曬來

仲要咁多人like

人地返份工你估選美咩

窮人時間唔值錢

幾舊水學人搭飛機

救救海航

OU改時間真係世界級坐左3次改左2次

上星期買
加埋7xx

呢間野如果一個人飛又無乜行李既都屌得過

但兩個人，買埋行李就不了，唔平得幾多，登機去到老遠，上到機d位又窄，又無野食，番香港時間又夜，迫住的士（屋企遠，要3舊水）

你都幾誇張
搭UO好多次，空姐有幾個都幾靚，空少有個好大隻又高，未見過有突腩嘅

百貨應百客，本身uo個定位target就係呢班客，如果多一千幾百唔mind既就唔會搭你啦搭cx唔好？
你見到咁多閪客係uo facebook咪求仁得仁，好合理，uo應該開心至係

UO啲mk妹唔錯喎 cx閪面閪得好誇張 太多支那人搭

明就明 唔明就唔明 同你呢啲戇鳩講野真晒氣

其實uo有佢自己客路
因為有d航線係得佢同另一間有航班去
例如鹿兒島，得uo同hx有機去，uo最平可以做到1千左右連行李餐飲，時間又唔算差
Hx長期3千左右
福岡得因龍同uo，uo仲要長期有7點幾8點早機去，6點後夜機返香港，就算唔係做mega sales都大把人狗衝
名古屋情況相同
所以好多人搭uo唔係因為佢平

哎唷！真係叻叻豬囉！

你去到鹿兒島俾佢取消回程班機已經死得啦
得佢一班仲要下星期先有，唔通游水返黎？
買uo唔係貪平係乜

去轉台灣都要一百啦

冇錢學人去旅行，笑死me la

一百蚊好撚多㗎啦！佢哋去到英澳美加㗎啦！

So far搭十幾次未試過取消，可能我好彩
同埋鹿兒島比人cancel flight可以上福岡買過張機票返香港，再claim旅遊保險，冇人叫你留係鹿兒島等uo下班機，同埋我想講uo鹿兒島機係2日左右一班

好想睇下班撚屌咩樣

話你知平機票係買到啫，廢事成日有人衝出嚟話平機票係冇可能買到啦

正價同特價差700蚊左右......

食平d都係番到

UO搭過一次之後真係不了

我寧願俾多啲錢坐得舒舒服服

班傻屌一定補句錢我比唔起咩？

有d on9 成日以為uo閪時間

澳門都去唔到啦

間間都多架啦，因龍d大陸台灣航線咪一樣咁多

佢地係咪趕住去喪禮又冇錢，先要搶平機票

澳門船來回都300幾啦

冇錢咪冇錢，冇錢又要去旅行

窮閪先搶住搭

之前都搭開uo

見識過上年國慶假事件之後話免費都唔搭

果陣好果斷地補軔張國泰，雖然最後年尾冇取消延誤，不過國泰舒服好多，俾多少少算

精神損失？
乞衣平時咁早訓 都會無精神早起

uo搞mega sales > 死乞衣不斷F5搶飛 >搶唔到98蚊就留言屌UO垃圾唔撚搭

下次再搞mega sale再由頭loop過

乞衣駛撚訓咩，佢地全日24小時都乞緊食

我聽到啲fd話答hx都會想unfd佢，要同班乞衣一齊坐幾粒鐘機，真個不了。

有無人組隊屌柒班傻鳩？

成班連登狗現實中咪又係垃圾

不過廢物係鐘意踏低人攞返d自尊

支那人有錢唔搭cheap野 uo少好多

UO嘅作用隨人見識到班乞衣外就係禁低CX個票價

真係好肉酸

成班窮撚無錢又想去旅行 人地一定要出優惠架咩

個個星期都做promote 驚死冇飛你買咩

窮撚

好似老撚奉咁屌你老母真係

偷渡d快艇都唔得啦呢個價你老味
定佢以為98$全包

唔係平機票點會走去鹿兒島

窮就儲多啲錢先好學人去旅行啦 班乞衣真係好嘔心

冇錢學人去旅行

擇低哂呢班cheap閪年年都鞭下屍就啱架啦

去鹿兒島係因為平機票？
呢位巴打都幾搞笑
鹿兒島好多景睇架喎
又多特色列車
又係幕末維新主力薩摩藩所在地，除非你淨係鍾意行街shopping啦，咁鹿兒島就唔啱你喇

你有心態係一回事，人地一定要為咗你嘅心態而平俾你？

咁點解未有快運之前唔去， 講到咁好咁正

快運未開鹿兒島線之前鹿兒島係咪無好多景睇架喎
係咪無特色列車
係咪唔係幕末維新主力薩摩藩所在地

一堆垃圾

做咩咁激動
咁係咪以後快運開左咩新點d人就唔可以去，去左就會變乞衣

真係肉酸

巴打，一年先去一兩次旅行，咁多地方都正係咪要輪住去呀
同埋hx/uo開鹿兒島航線之前，香港好似係冇直飛鹿兒島嘅航班

睇到好尷尬
成班乞衣仔

搶都廢事搶 反正都飛唔成 正價又唔係貴

當人地接受
啲乞衣惡到呢

我唔明佢做乜鳩 而家快運日本線有東京大阪福岡鹿兒島宮崎熊本廣島高松名古屋
照佢咁講我係咪成個日本都唔去得，去左就變乞衣

你孤陋寡聞啫
廿年前我幾歲老母已經帶我去啦
定係你識開嗰d 人凈係識去東京呀

想問下C兄有咩方法可以買到甘平？因為我剛剛上UO查閱，包20kg行李來回要$2711.

港燦又發窮惡，真香港人就係呢堆

笑死人

CEO 做facebook admin

之前mega sale
同埋我係backpacker多數唔買行李
回程有需要先加

自己搶唔到就係到發神經
洗唔洗俾埋頭等位包曬食宿送埋個導遊俾你啊
話日韓過一百唔洗諗條友食屎食到懵咗

其實係貴左個行李咋ma

真係好肉酸
點解身為一個人類塊面皮可以厚到咁
呢班人都係留番係香港啦
影衰晒香港人

雖然我都唔鐘意express，但盲反都有個泡丫

唔好再出平機票啦
放呢班閪人去外國真係好撚丟架

好撚垃圾呀屌
最撚憎啲成日話中意窮遊既撚樣
扮乜 根本就係冇錢

公屋囝係咁架啦

個陣寒酸味出哂黎

其實買平機票完全冇問題
每個人去旅行既模式唔同 我鐘意攞多啲錢去吃喝玩樂咁機票咪有幾平買幾平囉

只係 人地唔係應份做優惠

嘩，又要等mega sales又回程再決定加行李，甘我不如直接買HX好過 $1635已經包來回行李，又唔使等UO mega sales

痴撚線講到$99係正價票咁

其實唔明點解講平機票會燒親鹿兒島

細個去福岡順道去埋鹿兒島plan到仆街

Hx飛鹿兒島
我飛高松喎
Btw甘你老母

廉航d時間又差，又要加好多附加費

發窮惡

啲位窄到痴線 好彩淨係搭過去台中。個次以後都係揀長榮或中華去台灣

真係好撚肉酸

睇人發窮惡真係好撚好笑

無錢係到發窮惡

賞心樂事

去台灣華航同hx都做到千零蚊來回，當然唔揀uo啦

好cheap 比佢地出到國都影衰香港人

成全

成班乞衣

其實重點都係稅, 仲要明知交稅係起3跑

證明去鹿兒島唔駛坐快運，如果有心想去

你唔坐快運會死咋？坐其他airline好難為你？

你可以選擇其他airline

facebook d 窮閪搶唔到飛就肉鳩酸，
連登d 自大狗坐其他airlines 就踩鳩uo以為自己巴撚閉
笑撚死，大家咪一撚樣
睇d 留言 真係
唔識講少兩句啦
UO 唔係話好坐，但坐CX 有幾撚舒服呀？

你係咪好介意比人知你搭廉航係貪平

fb真係好撚多乞衣

咁撚窮就唔好去旅行啦

因航點鳩都鳩唔過UO掛.........

我都知，但cx d ey未去到好撚大分別囉
J class 咩以為自己坐

好多人都係求去過 打下咭
佢地去到都係9遊遊 野又唔捨得食唔捨得買。
有個親戚係咁，又省車錢 行李錢 搬到自己成隻狗咁都唔知做乜

笑到仆街

溝通不能🤷🏾‍♂️

比較之下 先發覺原來坐cx ka 既人有番啲水準
至少肯比三四千去日本
不過如果去到景點遇到厘啲人 都幾失禮

邊句令你有呢個想法 我上面都講左uo除左價錢仲有其他方面嘅競爭力
除左價錢，航班時間都係考慮因素
我唔洗行李飛機餐
同埋我都有坐過因航/達美/ana去日本
因應自己需要去揀搭邊間航空公司啫

辣殺窮閪

佢係咪以為Uo係善堂

hkexpress 自從上次瘋狂cancel/delay 機之後驚左幾個月最後忍唔住cancel 左張機票買過第二張
真係送俾我都唔搭

其實搭UO唔係問題
但你搭UO又唔等人做promote果陣買
又要加行李飛機餐咁
緊係貴啦

廉航就係比人剔走哂行李果d
唔會綁住你呀麻

算啦
有班人係盲反UO
又話人時間西
可能UO都未搭過

屌你大種乞兒

唔緊要啦
你遇得返呢d人
其實你都係呢d人啫

咁多人重未明航空公司只係交通工具
按自己喜好選擇 行程同活動先係重點
坐西鐵去天水圍會高級過坐巴士去？

佢地見波叔派3個月糧比自己岩岩夠錢去，緊係搶啦 搶到就上機果時就會影相係fb打晒飛機咁話比人知去旅行好威威

搭過一次uo表示mk飛雞幾正，正過因航多多聲

埋大校園電台

Backpack撚第一次獨遊

利申 貼圖比班搶唔到megasale既酸下

做咩講到我凈係坐快運咁，對我來講基本上邊間時間上方便/去個到放便就座邊間，去個旅行都要左計右計唔適合我

同埋我係有坐過快運，但都係兩三次貪佢d時間好d姐，同埋我就算坐快運都好，我每次都係買正價 無搶過咩平機票，唔通我去日本坐因航最多又要同你講咩

但不過上次爆鑊之後我近期來都唔夠膽坐了 遲d有機會會試下ANA

竟然有咁撚唔要面的大學生,望到個留言仲以為係D濕鳩廢中講GE

好似我番OFFICE工咁買請5日去得5日真係蝕AL都蝕入肉

肉酸到呢

買唔到就怪自已唔夠快啦
係fb page喪屌真係肉撚酸

好撚肉酸

半年前已經講過

句野唔係我講

UO去日本時間唔算西啦
有d好靚時間
可能我鐘意好夜先到香港

去程都算好 過到去晏就 輕輕鬆鬆 唔洗chur一早入機場

可能條友曲線，想啲貪小便宜又寒酸嘅港豬唔好去旅行

唔抵得人地有佢無囉
每次買呢種機票都有種有就有無就轉既心態

如果係指定果幾日既就算啦 搶到都係好彩

唔係掛
hx鹿兒島長期三千

Uo 時間都西唔知咩時間先叫好

我上次去廣島訓飽出門口飛的落機場食個早餐先上機，落機 hea 陣食 tea 。我覺得簡直完美

求其開個app 掃一掃

有咩蝕 ，你長假去咪又係貴翻係度

買到乞衣飛好威

笑死

我半年前左右睇係
可能呢排做promote掛
米子果堆就千幾

甘你老母, 甘撚完未呀!

請五日 AL 放五日假真係唔明有咩蝕，定你係乞衣要乞多幾日？

mega sale 239唔同
我都買左1055/人同老母去首爾連行李

講真有得平邊個唔想平？
李嘉誠又好其他大財團又好 做生意都要計成本 都要計租計人工啦
咁樣佢地係咪窮撚？係咪cheap精？

只不過想買平野之餘唔好咁on9
人地賣得平你開心
人地賣得貴你就屌
呢啲先係on9
唔好當老馮

你地屌快運還屌快運
唔好屌埋個啲想平啲既正常人
樓上坐過快運就死罪cheap精咁

我自己就咩都會坐
廉航既快運 air Asia scoot easyJet Ryanair 都會坐
full fare都會坐
主要睇時間同預算
屌人窮就唔好淨屌香港人坐快運
屌埋東南亞班窮人要坐廉航
屌埋歐洲班鬼佬貪幾百蚊有飛機坐

成日話去邊到都因為快運見到香港人
你去埋啲大路景點又屌人去
有無諗下自己係咪one of them ?
日本既你可以去遠啲 無人阻你
你咁有錢咪飛去台灣再轉機去旭川 函館 仙台
一定無班坐廉航既cheap香港人
你又唔咁做？

98同238都要屌 差140蚊姐 澳門船飛都要170啦

公道講句， 快運的確自上年開始mega sale"貴"咗好多， 不過係同前年再之後比。

機票貴咗原因可能係油價升， 又或可能增加後備機或人員而致成本增加。

如果增加後備機同人員可以減少取消航班機會，其實加價好合理。

不過班大種乞衣實嘈"點解幾十蚊機票就唔可以100%保證唔取消航班， 幾十蚊機票應該包埋100%保證準時起飛喎"

其實去得外遊
就唔好諗住窮遊
因為外遊本身就係一件奢華既事情

HX而家MEGA sale緊喎

樓上頭先鳩屌，將所有坐uo嘅人打成乞兒，而家又公道講句

咪就係，新年陪屋企人坐 peak season cx 貴飛又試過，五舊水 uo 又試過。

我都係見有平咪請假過日本 hea 幾日，咁都比人話乞衣，請假要左度右度就唔乞衣咩

冇留意
同埋佢搭錯線
Hx好似冇飛高松

你肯定唔知fb有個快運苦主group
坐廉航坐到要開苦主group , 你平時有冇見過

原來真係做緊mega sale

游水都唔掂啦

Touchwood 我坐 uo 未做過苦仔，連埋出 trip，因航 delay 既時數已經多過 uo

以前好多日韓一百蚊樓下
未計稅
以家無哂
我都買過好多次

早排有個屌哂鬼講粗口問幾時有一百蚊樓下
個d 係先係乞衣

我諗大把巴打貴過100都唔會考慮

人地平日去旅行有咩問題
打份垃圾工請個假都要就住就住

改早兩個鐘已經嘈， 又話book咗野無得取消，石垣島早上差兩個鐘有咩分別？

係屌你講到唔坐快運唔得呀， 邊有將所有坐uo嘅人打成乞衣呀

講真而家搭飛機點先平 自己好好好少去旅行
遲啲去東京搭UO $1600左右 我自己已經覺得係平
幾十幾百個啲又難爭啲時間又唔一定啱自己
啲公司出啲優惠比人 但啲閪客當左一定要有 痴線條底線越set越低 日韓$100真係痴撚線

好心你班大種乞衣唔好失憶啦同唔好當人傻， 你自己開post話平先買， 宜家就話唔關平事

咁我真係無留意
個啲人真係on9抵屌

不過睇唔過眼樓上個位坐快運去鹿兒島
都要俾人屌話咩唔係平機票點會去鹿兒島

你次次去旅行都去馬爾代夫？
唔係貪平洗去日本？
唔係貪平你就次次住四季啦 坐頭等
睇李嘉誠條大種乞兒都係cheap精 唔係廣東道開間百佳

終於有返個正常既留言

好撚中
屌人買平飛既 我唔信條友無買過平野

同一樣product係咪樣樣買貴價先？
咪雙重標準啦

班友心態係有問題 搶唔到平野就屌人地唔賣比佢
呢d就抵屌喇

咁人地計過時間同費用，覺得合理，可接受，喺有選擇之下揀快運都無問題嘅

我cap咗圖，你睇樓上， 佢自己都講貪平先買， 宜家就話唔係貪平， 好柒

幾百蚊想去旅行
食一次自助都唔止啦

以前未做起好多100內
依家做起咗，無哂了

其實依家搭飛機平過以前好多啦
多咗好多廉航
做埋晒d 1蚊機票呀 買去程送回程咁
咪寵壞晒啲閪客
我寧願自己俾多少少 唔使同人搶機票之餘又坐得舒服啲
去旅行去到咁辛苦唔知為乜

真係搞笑 以前連登高登就有gp話點買平飛 宜家就笑鳩人買平飛係乞衣 依到d人 真係失憶咁 或者係未坐過所謂廉航 無錢學人去旅行果班真係笑大人個口 不如你笑鳩窮遊果班好過

因航都無咁既苦主group, 快運反而有， 所以我地先會屌班大種乞衣

其實見平啲所以搭快運有乜問題？ 閪客另計

文盲定弱智， 邊有人屌人買平飛係乞衣， 個個係度屌買到/買唔到平飛走去嘈快運既人係大種乞衣

機票姐

去次日本淨洗費都過萬啦

繼續重post

貪平買完自己唔認貪平既大種乞衣典型例子

雖然我都知旅行已經係奢侈
但我志在係個地方玩同洗費
搭飛機嗰幾個鐘有得省咪省囉 我去旅行係為左目的地個幾日
當然搭飛機你都可以話係個trip嘅一部份 只不過你咪笑鳩人會搭廉航囉(除左fb個啲閪客) 大家價值觀唔同啫

想知依啲人係唔係訓8人房hostel

坐過uo同cx唔覺有咩咁辛苦
可能我對呢d野無咩要求 反正上機唔係訓就係聽歌打機

uo好似好多都係日本crew黎 空少唔係肥仔又gay就柒柒下都好正常姐 因航咪又係咁 靚仔係少數

你睇樓上點講先啦， 明明自己一年前講過係平先買， 今日反而話自己唔係因為平先買，我從來無屌買平機票， 係屌班友唔認自己貪平而買， 或加出咗事係咁嘈

繼續重post

貪平買完自己唔認貪平既大種乞衣典型例子

我本身無起佢底， 不過佢口吻同班大種乞衣一樣先搵論點駁佢， 不過佢死唔認自己大種乞衣我先起佢底， 一起就中， 所以大種乞衣真係好柒好蠢

繼續重post

貪平買完自己唔認貪平既大種乞衣典型例子

如果我見到HX做緊特價，覺得幾平而買，咁算唔算係貪平而買？

個人選擇係冇問題架，我夠可以貼套飛寧波然後話去邊有咩問題

只係講佢果個所謂靚時間，對好多打工仔眼中唔係啫

講得出做得到
少d乞衣比我買多d平機票去睇con

再講多句， 以前日韓幾十蚊mega sale係半夜12點先開始， 平時夜訓就無問題啫， 第二日要返工咁搶係好辛苦。

近一年日韓無哂幾十蚊， 最少百幾二百蚊起跳， 不過改早咗下午就開賣， 我覺得係代價， 不過唔錯

你睇清楚乜野叫買去送回 研究下 先再講啦 實情係快運係去程好撚貴回程零蚊 所謂買去送回 仲有乜野９８單程 無錯 就算比你見到有 回程同你扯高晒個價 或者好似宜家咁９８根本唔存在 得番幾百蚊未連稅 快運成日搞埋依d吹水卓頭野 人地係屌緊依樣野 hkexpress 依家係吹晒水 你入去睇點知都無 那怕一年３６５日有一兩日有佢都話做緊優惠 好心第幾頁笑人乞衣果班on9諗清楚人地講乜啦 真係買開果班見到你地留言真係笑撚死

或者有買開平飛果班其實係依個諗法
依家香港去東京已經做唔到一千蚊連稅來回 我做乜仲要買快運 我寧願坐貴少少的都唔坐快運 你地班傻仔就沖晒入離插人 on99

仲有乜野苦主依家野 好老實 你咪試下九月買張日本來回 最好就係福岡 玩下law 記得九月喎 打風果排 試過的人咪知乜事

去旅行訓街先係體驗當地風土人情啊

呢啲係窮遊 係一種旅行態度嚟

做左苦主開 group 都乞衣，去食快餐店人地比錯野唔好投訴呀

呢樣真
UO簡直係再生父母
星期五晚出發星期日晚返黎準時返工
過去一年每個月起碼有一個weekend咁做
機票平均都唔洗一千一次
有時食張黃牛靚位都唔止

成班窮撚

算

明明個post一開始係屌啲人乞promo，點知變左見到有平先買都唔得

下次見到有平，唔好買！因為係乞衣，記得等佢變返正價先

工作關係搭UO都係飛韓國多

大概一星期兩次 大約3成機會係搭UO

基本上通常搭一個泡CREW其他都係香港

MK就唔洗講 基本上就算唔著制股你都睇得出邊D係UO CREW

見過髮線上移到好似林保怡既

見過唔出聲唔識成個毒撚企係度既

個凸肚阿叔恤衫肚位粒鈕好似就爆咁

連件底衫都睇到

UO CREW真係可以有幾騎呢有幾騎呢

我係其他AIRLINE最多見D年紀大D

但都係斯文大方 見得人

UO同係MK街頭執D人出黎無分別

我意思係
以我所知 uo 以前做既megasale 係真係平
所以導致依家啲客當晒嗰陣個價係常價
依家一做唔返嗰個價就鬼殺咁嘈

一分錢一分貨喎

去旅行去到咁真係好撚寒酸
食乜撚野高級野都洗唔甩陣窮味

講真，唔係走去乞個promo，只係咁啱有平我又唔覺得有咩問題

去個旅行都搞到乞衣咁
唔係講用廉航正常價錢去旅行嗰班人，而係呢班搶唔到megasale機票就屌鳩airline嘅乞衣，啲小農dna湧晒出嚟

買平飛唔係問題
但啲人態度真係cheap過西

算啦，呢件真係溝通唔到

咁正 識人最近上training十幾人一班十個櫻花crew

下 我諗好多人都笑鳩緊d人買平飛啦掛

“佢本身無平飛而買唔到而去嘈”同埋“有平飛而搶唔到”好似兩回事喎

d傻仔應該未坐過一周年２蚊來回【未連稅】去東京

認係平先買好失禮咩， 唔失禮，
不過有d人自己講過之後又唔認先最失禮

講得好

笑撚死
貪平唔係問題
但講到老奉要比你咁

重死撐， 你都係想我重覆狂鞭屍

繼續重post

貪平買完自己唔認貪平既大種乞衣典型例子

你係無錯 但我有樣野想講快運其實真係有平到？咪玩啦 我地有買到平機票想表達的意思 依間公司已經唔同左 無諗住再有平機出 佢講親的優惠都係呃鳩人

成班正義撚就沖晒入黎 笑死人

真係驚佢爆血管

我去石垣咪又係坐UO，唔通坐去沖繩再搭回頭機咩

你咪post囉，又唔係我唔認

唔好用香港航空既megasale價錢黎比

仆街有條友係我朋友嚟

低能 攞價錢比 咁你買張暑假快運飛 ６００００幾會唔會諗住有皇帝式享受

快運係廉航 請你唔好用價錢去諗啦 係佢本身的服務係唔會同價錢有關係

點會係窮遊心態, 佢地分分鐘當正自己係上賓

我咪笑你係想我繼續鞭屍，因為條屍唔係你

繼續重post

貪平買完自己唔認貪平既大種乞衣典型例子

唔講以為你係香港快運做ceo 答我呀！！

班人好寒酸

其實貪平無咩所謂

我飛歐洲都係見有平先飛

最慘係UO根本一D都唔撚平

垃圾到仆街

日本線為例

大阪計埋行李分分鐘HX仲平過UO

去東京有HX仲有埃航D機又大又舒服連48KG行李都係2K搞掂

飛泡國更加唔洗講

泡LOCAL個幾間廉航真係吊打UO

就算我搭航亞大韓有時都係2K左右

除非無其他AIRLINE 揀or 真係就唔到時間

唔係我真係諗唔到咩原因要搭UO

香港航空？？

我明

其他人我就唔知， 不過你自己話平先買鹿兒島
繼續重post

貪平買完自己唔認貪平既大種乞衣典型例子

新既唔知

係入面做而又識既都走晒

個個都話間公司太西

d人唔係好明嫁啦 算吧啦

改幾時都會有人不滿嫁啦

中午賣既 返工班人點算

仲有更加唔好講HX D空姐真係正好多

利伸:見過VIAN BB 真人 堅正

咪就係， 快運平所以買， 個個都係咁，正常人實會咁答， 係班大種乞衣唔敢認因為平先買， 而話我買好貴果班都係大種乞衣，因為佢地貴既定義係同快運淡季機票比，而唔係同同其其他航空公司比。
而買快運貴過同期同地點既其他航空公司唔係大種乞衣， 係戇鳩

有app

8蚊 38蚊果d平到傻 去日本連稅1000

你留意下佢點改先不如
首先改你個時間比原來的時間早或遲五分鐘先 先做大改 如果你明佢做乜的話

你睇吓我地講緊咩先

旺季垃圾uo仲貴過cx ana

係
上次我去睇con
噤噤下突然由1200變左500
即刻問老母去唔去然後帶埋老母去玩

去食快餐店人地俾錯野 咪同職員換返囉
洗撚投訴咩 小小野就投訴
你估個撚個好似你咁閪客格?

好撚多寒酸撚

我幾時有話唔坐快運唔得，你用你隻屎眼睇清楚先再講啦

有邊間d飛雞唔話間公司西客麻煩

我話咁啱見到做特價買嚟行開幾日都唔得？
邊隻字有寫「因為平」所以去鹿兒島？

lm

屌你真係文盲嚟架喎

佢覺得自己鞭咗你好多次屍

你估真係個個得閒咩

痴撚線，你自己又話屌果班買左再屌快運嘅人
我係果時想離開香港行下見到有特價機票就買去幾日，咁都要比你cap出嚟話我貪平先去鹿兒島
九州我呢兩年都去過五次，淨係鹿兒島都兩次
你真係好撚搞笑

你真係痴線架喎
我本身就係想去鹿兒島，唔係搵機票會唔會專登去search鹿兒島呀天才
不過你又會繼續spin去返你自己個point度，同你真係溝通不能，其他巴打自己有判斷力

我覺得坐咩機 值唔值得坐係睇個人 人人個價值觀都唔同 差一千幾百我諗好多後生都比得起 只係人地可能另願要黎做其他野 無謂拎呢啲野黎踩人或者抬高自己 你唔會係可悲到將自己嘅價值建立係坐咩航空到卦

Btw hk express 個page班人係肉酸嘅

78蚊唔係平

不如入去一齊討論下 話窮酸果班

依個係我應錯SORRY

Hx空姐係正，但都係mk妹多

其實你係想講乜

點解冇人上去個page到屌鳩班乞衣

口裡說不，但......

人地話咁啱
同平有咩關係
利申坐開ana

呃人嘅！

我咪話大種乞衣唔會認自己因為平先買

我上一轉九州都係ANA
其實都唔貴

快d搶啦 45蚊咋，我買完仲有位

乜78蚊咁易買既咩， 好似要12時先有得搶喎

霸氣

其實你有冇買過？
唔係大阪東京福岡有時第二日下晝都仲買到

劍心條乞衣食屎啦

有見地

其實好簡單，主動聯絡佢哋
話為答謝佢哋嘅支持並且補償無法訂購機票嘅損失
攞晒啲個人資料就出張免費/平機票畀佢哋

啲個人資料唔會淨係用一次嘅...

呢d人應該 每人送番張免費日本來回機票比佢地
跟住一鋪撞機炒撚死晒就岩

大家唔洗煩

話UO 大把MK妹，但自己話HX D 女正D
VIAN 唔係mk 妹？
睇撚得出都唔撚係對事既

無咁得閒去搶

我上年試過同幾個朋友星期六朝早飛大阪星期日下午機返，只係為左過去行下食下拉麵買下生果

依個好笑 夠癲

都係平先可以咁做， 咁點解你唔認係平先買

你要搞清楚，想去果個地方搵機票去而買到平機票，同見平先去果個地方，係兩件事嚟
我唔否認買左uo平機票去，但我係有目標地點先search機票，而唔係見平就狗衝唔理去邊都買左先
何況去大阪果程都唔係特別平，咁啱幾個朋友想去行下咪買機票囉，來回冇行李要成千一個人，不過有咩所謂？買到平咪買囉，買唔到嘅咪一樣可以去，你等果一千幾百開飯咩

ANA JAL如果賣68蚊張你係咪唔買？
因航fanfare你係咪唔買？

買平野從來都唔會俾人笑
該笑嘅係當買平野應份嘅乞衣

其實呢位痴線巴打你要去狙擊fb班「苦主」我冇意見，但唔該你唔好係咪都屌先得ga
想去果個地方->搵到平機票
同見平就買->買完先睇果個地方有咩玩係兩件事嚟

我本身係城膠同少少鐵膠鍾意坐特色列車，鹿兒島一直係我想去嘅地方，咁啱買到平機票唔通專登買貴d去咩 唔該你搞清楚

啱呀，而家uo mega都係做返同gk差不多價，咪當多個選擇囉
想平買uo gk
想好d嘅買CX ana
各取所需啫

有568唔簡
簡1228 之後走出黎問係做乜鳩

仲想有錢賺

算啦 條友應該係痴線bot黎
算你黑仔被隻狗咬住唔放

成班大種乞衣，真係好撚肉酸，去下郊野公園算啦死乞衣！學乜撚人旅行

買平機票唔係問題,但買唔到又要屌人地間公司就

文盲定弱智， 一路屌緊佢唔認因為平先買， 而唔係屌買平飛

點樣狙擊fb苦主group呢？ 入親去絕大部份係大種乞衣， 講人話講得唔啱佢地聽就踢你出group,

無論你回覆與否 我都當你已經知道同接受賠償

好大嘅官威啊Erica大人

幾個月前見個朋友IG
又話咩終於實現夢想 又話interview過5關斬6將又考試又剩。。。
望真啲 屌 UO CREW

由其而家即時動態個啲咩大字效果
咩東京layover我又來啦
昆明必飲~~~
真係7撚到爆。。。

叫佢去大學 sit 下 contract law lecture
頭兩課應該有講咩係 valid contract

唔會長期3000啊 唔計減價同旺季
我早排去完先1800 仲要係飛前幾日先買
(HX/Kagoshima)

樓上仲有人死撐緊UO同HX D女一樣咁MK架

無人想睇啊 on 9

叫Erica既通常都係垃圾
乜鳩精神損失 佢真係告到先算 諗住靠屈就得咩

答我

咪得個拋字,民事索償唔洗錢咩,呢D大種乞衣幾十蚊都牙痛咁聲,你慌死佢會走去告人?
再講,根本冇可能告得成

機場來回都唔只98蚊啦
幾百蚊單程飛到日本仲想點，好懷疑呢D人係咪落機連特急出市區都搭唔起果D

覺得千幾蚊去日韓貴， 不如坐傳統航空公司去美加澳紐，幾間都俾香港航空頂到齊齊殺落去3k連稅就飛到， 因航連稅3k飛溫哥華， 痴線

如果唔係有廉航班窮撚邊有機會成日去旅行
放哂啲大鄉里出城

前年cx東京出發飛溫哥華就係5k搞掂，平到連我自己都唔信
最後回程返日本仲要冇用到

屌人地公司無平機票吹水得唔得AR

陰公豬囉

「佢自己都講貪平先買」
「唔會認自己因為平先買」

一路屌緊佢唔認因為平先買， 而唔係屌買平飛

好正你依句野
佢唔認"因為平"先買， 而唔係屌"買平飛"

有無人知佢講緊乜

成班死乞E

邊屌邊搶Mega sale

怕乜ar你

華航個啲包埋行李同餐飲，而且啲空姐態度又好

咪講緊唔認自己死 cheap 要平先買 , 難明在邊呢 ?

苦主果班又要屌 又要搶，搶到就好威威咁打卡share,搞班成個日韓都係班乞兒。

咁好玩入去挑下機！！！

挑左，問佢地點解明知會cancel航班都照買，佢地即時老羞成怒。

要平先買有乜問題 哈哈
但cheap唔cheap真係兩睇了

我都成日見到平先買機票去某處
咁我真係幾cheap hahaha

自己閱讀有障礙唔駛自爆

咁問積你之麻 你又知會cancel flight?
你又知cancel flight 快運會點做？

"唔認"兩隻字睇唔到呀， 大種乞衣又係文盲

買平飛冇問題， 但邊屌邊買先好笑，而家苦主FB 個gp成班乞兒係咁搶。

唔認同做乜去認好似又兩回事
你有無第二句嫁

咁啱我見機票平去左美國
但我唔認我cheap
(用你logic去諗)

海航咁大件事，班友仲夠膽搶hkexpress啲平飛。

第時快運執左你地唔好叫回水啊

你有無研究過快運的megasale
所謂megasale 依個月係做緊乜野價格

終於有人講出重點

到時班苦主一定屌香港政府做乜唔監督好，要求政府包機比佢地。

巴打係咪現實冇乜朋友？

相信哩到好多人都唔知你up乜鳩追擊乜鳩
捉錯用神

而家明明係屌d人大種乞衣去乞平飛，唔係屌鳩人買平飛
唔明你屌個位巴打做乜鳩
佢只係買飛，但眼睇佢從來冇乞過，咁又點叫乞衣？

記得好耐之前 UO啲mk妹好正

你呢啲人真係on9
啲人r平機票唔要面一回事
而家搭廉航關有罪咩
有得直接去我點解要轉機

我坐 uo 聖誕新年來回99 又叫貴

前年農曆新年，我一家五口坐國泰去大阪，每張平 uo 900

又唔見你直接覆我？ 柒頭
有人插多uo 兩句先敢出黎講
係呀，HX 唔MK 架
繼續J 你既vian bb 啦
最撚清純呀
uo 同hx 我都有朋友做緊
事實上兩邊都好多mk
不過你話咩就咩啦
呢d 好芝麻綠豆事
純粹睇你講野太雙重標準

換野唔係投訴

喂唔好講ar!!! 會比人話買平機票話你cheap!!!

真係好易

用佢既標準，我又唔介意做大種乞衣

搭過一次廉航
好似去韓國
勁撚逼

取捨，我同屋企人去梗係 cx 舒服 d ，但自己去，我留錢買多兩隻 figure

不過一條友買pass 真係有著數，經常買到平機票，成日去兩日快閃東京

呢個群組我都有入。
好撚好笑
一邊屌鬼一邊狗衝特價機票

成班乞兒

希望呢啲人出到去唔好做臭香港人果朵

其實UO都唔係平 只係FSC斬件

你自己買唔到姐
不過有時啲時間都幾差下

部分啦 我覺得有d時間幾好 去東京關西名古屋
朝早10點11點機 又唔洗迫自己早起身趕飛機
夜晚返到香港12點左右都接受到

試過去東京坐凌晨機 上機訓到落機之後直接開波玩

不過同長輩去就唔好坐呢d機喇

我打錯 係無乜位買
個腦諗緊其他野

其實話UO時間西既 可以睇下其他廉航 重西

坐架機又細細架 都算 仲要冇人理 雖然空姐唔係咩高尚 但都想望下既

只係講緊所謂優惠做唔番以前心水價
唔係買唔到，每次夠鐘都用少少時間去掃
買實買到嫁 不過你第二句解釋左

不能同意更多

買平機票就係乞衣
咁你出街買野記住唔好同老細講賣平D
叫老細唔撚好加人工比你啦
千奇咪做你口中既乞衣

係啦係啦,係貪平啦
第時你啊媽見到有咩big sale買左野返黎記住同佢講要補返差價
做人要有骨氣先得架嗎

我急要一件底褲
咁岩樓下間鋪頭做緊底褲特價
我係咪要行過第條村買底褲先得?
唔係我就係貪平先買底褲既乞衣??

之前買去程送回程飛廣島個價都已經覺得好平
埋單1100蚊
雖然唔連行李，但本身都係backpack去，啲個價真係冇問題
老老實實
啲LCC郁啲下下都98蚊咁賣飛，冇錢賺到時摺埋班友又係攞嚟賤

屌你人地好撚高尚
fanfare呢D乞衣野佢wfc啦

申利:坐過十幾次UO,坐過AI,ET,JW
黎緊會坐埋ANA去日本

快d入黎嘈啦喂

其實都唔係笑人買平機票
係笑啲當平機票係老馮個啲人
睇到啲留言真係餓狗搶屎咁肉酸
影撚衰哂香港人

沖出黎柒

快運苦主又要去搶機票了

好笑既係搶唔到走去屌人啫 有邊個唔想慳錢

我無搶唔到， 買pass唔駛搶， 買快運都係貪佢平， 點解唔可以認？ 點解班大種乞衣咁抗拒認係貪平先買快運， 好奇怪

即係你有快運pass ?

底褲等同機票， 大種乞衣好野

大種乞衣真係文盲， 講咗好多次係屌你班大種乞衣死都唔肯認貪平先買快運， 我真係好撚奇怪點解你地班大種乞衣都講咗好多次自己張機票幾十蚊連稅唔駛一千， 都唔肯認係貪平先買， 快運賣點就係lcc機票平， 貪佢平而買點解唔敢認呀

其實邊間岩咪買邊間囉，只係啲人買完係度曬命，買唔到又係度叫春。我自己一次都未坐過，身邊啲親戚成撚日話搶幾蚊機票 得啖笑

覺得佢平又唔想半夜搶， 買pass好正常。

我唔會買完唔認係貪平先買快運， 我諗唔到幾十蚊百幾蚊點樣可以唔叫平， 買完重話唔平

即係因為平，所以坐快運就係大種乞衣？

我認我揀快運係因為佢平，但我冇乞promo、冇買唔到平機票屌人

結果你咁都認為叫大種乞衣既，咁學另一個巴打咁講，你買野唔好買特價，就算人地做左特價你都記得去補返差價呀

又文盲，講咗好多次係屌你班大種乞衣死都唔肯認貪平先買快運

坐快運 =/= 大種乞衣
貪平坐快運 =/= 大種乞衣
唔肯認係貪平坐快運 =/= 大種乞衣

大種乞衣真係文盲， 講咗好撚多次

又文盲，講咗好多次係屌你班大種乞衣死都唔肯認貪平先買快運

坐快運 =/= 大種乞衣
貪平坐快運 =/= 大種乞衣
唔肯認係貪平坐快運 = 大種乞衣

大種乞衣真係文盲， 講咗好撚多次

見到 cx 平過 uo 我買 cx 係咪大種乞衣？

你認因為平而買咪唔係大種乞衣

買一樣野點樣可以只考慮一個因素去決定買唔買？

駁唔到？
價岩比錢你情我願
有野係就近我又肯點解唔買得仲要比人唱乞衣？

買一樣野點樣可以只考慮一個因素就決定去買唔買？？

好撚清高呀真係
我服撚到五體投地

從來無話平之外唔可以有其他因素， 但係你班大種乞衣係完全否定因為平而買

鳩up d垃圾出黎點樣駁， 完全無可比性， 你駁得到我就唔會舉埋d垃圾不相干既野出黎搞亂討論

咁人地都唔係完全否定因為平先買
係你一咬定左人地因為平先買UO
唔係咩？？？

大種乞衣真係痴線， 認係平而買機票就係好撚清高， 話咗你地係大種乞衣

人地講左用search engine搵到UO先買
點樣唔可比？
點都唔夠你垃圾啦清高大種乞衣

連登連買機票都嗌交

咁返返轉頭唔因為一定係平先買一樣野就比你judge係大種乞衣？你係咩身份先？

其實好小學雞
因為自己唔信服一樣野就一定要鋤到人地相信自己的想法先為止

19 公司 19 客

真心，搶唔到架啦
咪當睇下班港豬餓豚搶屎囉

西客配西airline啦，唔係咩?

班仆街想食左人隻車

你隻大種乞衣傻咗？ 知唔知講緊咩， 你都話佢無否定因為平而買， 咁我話佢因為平而買有咩錯， 佢自己都認咗平係其中一個因素， 認咗平咪唔係大種乞衣， 貪平又唔肯認我屌佢地係大種乞衣有咩錯

咁點解你要底褲做例子， 唔直接討論返快運？駁唔到先要鳩up啫

Hk express 個page既存在就係用黎引晒香港班窮西賤種上水

你咪做緊囉， 我從來無講過坐快運就係大種乞衣， 亦重申好多次， 你班大種乞衣仍然繼續老屈我話坐快運就係大種乞衣

唔明點解要係咁等平機票 真係想去就買正價機票啦 咁啱買到平機票咪當bonus囉

我話因為平而買(當時我無屌佢係大種乞衣), 但佢竟然話唔係因為平而買， 嘈咗好多版佢先話唔否認因為平， 咁邊個戇鳩呀

直接話"平當然係一個理由， 但最重要既係。。。。" 咁答咪無問題， 係要話"去鹿兒島係因為平機票？"
照我理解個問號係反問作用， 意思即係"去鹿兒島唔係因為平機票"

無否定就等於係??
一路得你好似癲狗咬住人昨喎
佢係唔否定無等於話佢係喎

有時係有時間既
有時囉
但cx個啲日日都有靚時間

9UP咩野
借代呢D基本比喻中一有無教過??

文盲就睇人地最後果句點講

係呀
咁點解我唔因為一定係平先買UO就係你口講既乞衣?

你學既係咩情況要用借代？

又重複繼續撐
我一路屌緊你班大種乞衣唔肯認因為平而買， 又黎唔唔肯認因為平而買

點解一定要用你個邏輯去思考一個問題先唔係大種乞衣??

你開口埋口就「你班大種乞衣」，根據你既解讀，我地有人唔認因為平而買咩？咁你打乜撚野「你地大種乞衣」呀屌你老母，紅字大撚晒呀？重要話人係文盲

人地咪講緊我岩岩講既野
買一野唔考慮單一因素,有咩問題先?

"唔認"呀， 你老母有冇生對眼俾你呀， 講撚好多次唔認唔認"唔認""唔認""唔認"

所以呢?

"唔係因為平" 同"唔止係因為平", 你小一老師應該有教有咩分別

其實你口中既大種乞衣係咩人？
想買平但買唔到就屌人既人 ？
定因爲平而買快運既人？

巴打你好似忘記左你一開始講明屌買唔到平飛係到嘈既人
變左為屌而屌
屌埋人地因爲平飛所以買快運

你成世人買野都係最貴先買？
去任何地方都係坐的士Uber?定有司機？
你坐巴士地鐵唔請司機係咪大種乞衣貪平？

唔認咪唔認

搭返福岡

我點解唔可以唔睇價錢就直接買機票??
用1蚊又好100000蚊又好??

從來唔係邏輯問題，而係表達問題。

"唔係" 同 "唔止係" 你識唔識分？

其實你唔明可以返去睇教科書

仆街死大種乞衣你老母做雞生咗你梅毒上腦發雞盲都繼續講廢話， 我重覆覆咗n次你都仍然睇唔到全家死撚咗去啦

搭得UO都係窮酸啦
唔好同我講咩身邊邊個有錢人成日搭
搭過一次,成陣機真係窮酸味
個個貪平唔加行李錢, 拎哂上機

咁咪得， 你唔認， 我屌你唔認， 有咩地方錯咗？ 你係要嘈咁多廢話

你答唔到， 駁唔到又亂用例子， 問你點解要用又答唔到

你既邏輯=
買UO就係一定係因為平,唔認一定係平就買就一定係大種乞衣

正常人既邏輯=
買UO不一定以價錢做主因,目的地,到著起飛時間等等

唔知你認唔認同呢?

駁唔到呀???

我鐘意用100000去買UO唔撚得架白痴仔

我上面都寫得清楚，你都要繼續問，你一係有閱讀障礙一係弱智

你無答我問題先係駁唔到

答到你喎
係你扭三扭四就唔答人昨喎

我都寫得好清楚你同正常人既思考方式分別

你用到100000 買uo先講啦大種乞衣， 話你係大種乞衣果然無錯， 只識假大空

呢個post出現左幾多次大種乞衣呢4隻字

有答你喎
即係我用10000000都好都要認自己係因為平至買??

我係點你點解用， 唔係點樣用

其實你口中既大種乞衣係咩人？
想買平但買唔到就屌人既人 ？
定因爲平而買快運既人？
定兩樣都係？

啊網上行用戶咪認左佢係因為平而買快運
咁佢係咪脫離大種乞衣行列？

我買到呢?
咁我用呢個買到既話唔認係平先買算唔算大種乞衣先?????

肥絲放棄入黎

咩點你點解用
睇唔明

79 你唔覺得平？ 客觀事實都可以唔認？

買啦， 唔駛吹， 做咗先講， 大種乞衣剩係死剩把口

問你點解用

好認同 香港黑衣真係好卜街
窮人咪撚去旅行
屌佢老母

如果我得幾百蚊身家
比我買到99蚊機票
我覺得我只係岩岩比到錢所以覺得唔平

咁你又點睇?

屌咁係唔係先
你judge到架嘛

岩我咪用
咩原因用講比你知你又扭扭擰擰

請問你對「大種乞衣」嘅定義係乜嘢

佢覺得係就係,唔使你地認同

我都係覺得搶平機票志在係飛過去目的地 無咩問題 係班搶唔到又走去鬧人既好笑啫

睇下人地發癲咪幾好
又可以解悶
最重要係
上連登，勿認真

幾時都話香港客係最難服侍

所以你認貪平就唔係乞衣
人地唔認貪平就係乞衣 ?

按你既邏輯 你只係個認自己係乞衣既乞衣
你仲自豪於做乞衣添

你地一直屈我話"坐快運係大種乞衣", 我從來無講過， 所以點樣按我邏輯， 而且前幾版我好清楚列好哂出黎， 你重繼續老屈你咪就係大種乞衣

海航有無找航油錢

你班大種乞衣仆街係經常發生既事， 睇到厭無感覺

近期備受財困困擾、外傳與王岐山家族關係密切的海航集團，繼路透社日前引述兩名行業消息人士稱，傳海航拖欠一家國有航油公司約30億元人民幣（下同，37億港元﹚款項，其後海航發出聲明回應：「公司各項業務穩定開展，航班安全運營形勢良好，相關業務款項持續按計劃正常支付。」今日網上再流出一份文件顯示，海航的航油供應商華南藍天航空油料有限公司發出最後通牒，要求海航還錢，否則3月18日開始停止供油。

這篇《關於對海南航空控股股份有限公司停止供油的函》稱，海航「自17年10月起至今，一直未按合同約定支付油款，已嚴重違反雙方簽訂的付款約定。請貴司於2018年3月16日16:00前支付拖欠的油款及違約金，並作出不再發生拖欠航油款的書面承諾。若貴司不能達到上述要求，我司將於2018年3月18日開始停止供油......」

路透社早前引述其中一名直接知情的航油業管理層稱︰「海航無完全停止付款，但只是一次支付一小部份，因此未結﹙餘額﹚積累的越來越多。」資料顯示，海航於海航控股和內地、香港的另外12間航空公司都擁有控股權。此外，海航旗下部份航空公司亦延遲支付飛機租賃款。

華南藍天航空油料有限公司是民航系統大型的跨地區中外合資公司，是央企中國航油旗下的骨幹企業，主要負責中南五省區的廣州、桂林、長沙、武漢、鄭州、南寧等24個機場所需航空煤油的採購、儲存、運輸、銷售和加註業務。公司由中國航空油料有限責任公司、英國石油公司（BP）和香港富地石油公司合資組建而成，總部設於廣州。

《蘋果》記者

航空公司本身已經係問題所在
只不過就引左一班又係大Q哂嘅客人出來

機會成本嘅野

我坐開business都係大種乞衣 ?

乞衣與否係指個行為 唔係你個心態
我話鳩知你係咪貪平

你同人一樣都係坐uo 係咁踩鳩人你知唔知醜架

洗唔洗比埋個屎忽你呀

屌你老母你甘撚完未?

去東京都想98 跟package算啦好嗎

去旅行去到行乞咁真係唔去好過

就到返工收工都可以

其實係睇自己取捨
錢唔多 好似學生咁 坐廉航無問題 但要接受同承擔風險 唔好delay個陣就上fb做苦主

Hkexpress之前坐過一次個位無得調較椅背，好衰唔衰撞著胃痛，簡直比死更難受 ，以後有其他航空會買其他先。

連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

淫賤聯蛇齋餅都要一百啦

早左都唔高興

賭廳飛都唔得

之前有白鬼妹鮑鮑換包遊

以為世界欠佢

香港一早係閪人閪客代名，大陸人尚知到 no money no talk .

幾百蚊都要lur
真係好撚on9

佢唔Delay 的確可以，但出旅行無謂搏

佢開發新航點係無問題，但班客又真係，同埋佢Delay 真係估佢唔到。

佢會Cancel 個下真係食得屎

去台灣坐BR / CI

一日未飛，一日都唔知佢會改到點

坐CX 都得

其實uo取消航班事件發生之後因爲cad睇住，無咁容易會cancel flight 最多都係改下時間。再cancel真係罰到uo 2046年都無得開新port

雖然我去新千歲都係坐HX …………

我都覺得抵，係時間問題渣。

換野都叫投訴? 真係無撚藥醫

濟州航空個堆

勾結英國

海航個資金鍊問題，過唔過到2020 都係問題。

我覺得應該要沒收斑公屋撚passport,費事班劣等人種柒出香港影衰香港人

見到上面有人話有得揀都唔會做垃圾uo 其實都係打份工姐 做邊間都比人叫飛雞嫁啦 做uo heahea地人工又幾高 有咩唔好 公司又細 幾年就有得升 你地話d咩突腩呀叔 間間airline都有嫁啦 uo細機得幾個crew覺眼d姐 屌打你份廉航工對住埋哂d乞衣客洗撚執到咁正咩
利申 有fd做UO 成日聽佢屌鬼

佢而家已經唔理人地係咪買平飛、係咪坐快運，第一句就話咗你大種乞衣先

我懷疑佢由細到大俾人恥笑得多，而家精神失常

文盲話自己唔係大種乞衣， 邊個信

你班友文盲， 唔屌你地大種乞衣， 屌邊個呀， 文盲到係咁老屈我話坐快運就係大種乞衣， 係你班大種乞衣先咁賤格

你班大種乞衣死都唔肯認因為貪平而坐快運， 明顯由細到大俾人恥笑得多，而家極度自卑唔想認自己貪平怕俾人睇唔起， 大種乞衣先會有咁既諗法

屌， 一起底原來又係大種乞衣

去台灣坐business class就話自己坐開， 坐開要開post問

里數換都可以拎黎吹奏

點解幾個老屈我話"坐快運就係大種乞衣", 死都唔肯認貪平既大種乞衣一起底就有post證明係大種乞衣

係post度講兩句又唔得，我又唔係發爛炸走上去fb又屌又要求賠償

你咁清高一定係個人乜都逆來順受架啦

29283283幫到你

班友認為人地開間公司唔係為賺錢
係特登開間公司做promote比佢

新人類可唔可以回應下呀

點撚知你有冇呢，
我唔會咩事都鳩話自己係苦主囉

盲都死撚開， 覆過n次

回你老母， 回n次你都睇唔到， 死撚咗去死大種乞衣

搭唔係問題, 我都搭過, 有平買到咪搭囉, 係fb到又屌又乞做乜鳩先

快運苦主你好得班大種乞衣改時間就已經話自己係苦主

拿拿拿
又去到道德撚問題
坐飛機係唔拉低個椅背！！你會影響到後面果位人兄

想攞返個彩？ 兩次都話唔係因為平， 嘈完一大論先話平係一個因素， 咁你之前唔認

睇下佢九月風季又點處理cancel flight

留意佢係買左快運pass 可以搶先一步 做貪平唔認買到快運平機票的大種乞衣

請問你對「大種乞衣」定義為何？

改個topic就真係代表自己同苦主group啲人一樣打晒上去又屌又搏賠償咩

佢改我咪接受囉，咁樣又唔撚得

你自己又好撚好咩，睇你以往開既topic都係第一句就屌鳩人大種乞衣架啦，你又好撚好咩，我認話快運平先買你又話鳩我大種乞衣，第二個話因為快運直飛買你又話鳩人大種乞衣，你咁撚憎人搭快運咪出聲囉，又要借啲意話人大種乞衣又唔認，起人一次半次底係度無限放大，你都戇撚鳩

坐快運=大種乞衣

苦主你好

仆街死大種乞衣你老母做雞生咗你梅毒上腦發雞盲都繼續講廢話， 我重覆覆咗n次你都仍然睇唔到全家死撚咗去啦
其實你口中既大種

搶先一步？ pass根本唔駛搶， 任買

你夾硬屈我去鹿兒島係因為快運平仲以為自己啱果度好笑
好心有病睇醫生

大種乞衣拎pass搶UO平機票係咪文盲唔明「定義」點解？

比起冇pass嘅唔係搶先咗一步？

一直屌緊你唔肯認因為平而去鹿兒島， 見有幾個大種乞衣幫手就上返水， 79蚊唔叫平？ 你買其中一個原因唔係因為平？

佢文盲唔識搶先一步既意思

證明你無pass, 唔明點解唔係搶

證明你無pass囉， 咪唔明點解唔係搶

你都痴撚線
講左本身就係想去鹿兒島
Search完見到時間啱價錢合心水咪買
你夾硬倒果為因，話我因為平先去鹿兒島已經係錯啦
仲有呀，正常人有冇好似你咁得閒24小時mon post鬧人大種乞衣呀

你個文盲有咩資格話人。
仆街死大種乞衣你老母做雞生咗你梅毒上腦發雞盲都繼續講廢話， 我重覆覆咗n次你都仍然睇唔到全家死撚咗去啦
其實你口中既大種

79蚊 都叫係啱價錢心水， 唔肯認係平， 大種乞衣真係痴線

你有pass係咪比冇pass嘅人搶先一步呀，天才

你繼續扮睇唔到「老屈我因為平先去鹿兒島」丫
淨係識一味鬧人大種乞衣嘅真正大種乞兒

留意因為pass係任買 唔駛搶
所以 因貪平但又唔認 咁 搶先一步 去買快運平機票 廿並非 大種乞衣

依d真係聰明人先理解到 但又唔合符logic

其他大種乞衣幫你口都係話你無否認唔係因為平，話平係其中一個因素， 你就不斷否認因為平， 我都重申n次你班大種乞衣唔肯認因為平而坐快運

極度懷疑新人類喺其他post 俾人鬧係大種乞衣搞到short 咗

你有冇pass呢

大種乞衣就追post, 得你班大種乞衣俾人罵大種乞衣

成班大種乞衣要搶機票連幾百蚊都唔肯出， 搶完又唔肯認因為平而買快運

我去鹿兒島係因為想去，想睇城同坐特色列車
買快運機票係因為時間啱心水同比香港航空平
我冇否認過平係其中一個因素
但「快運機票平」並唔係我去鹿兒島嘅原因
你係要掉轉嚟講
仲有你都未回應點解你咁得閒24小時mon post鬧人大種乞兒喎，拎住快運pass搶先買平機票嘅大種乞兒新人類

你搶先一步關我有冇pass乜事？🤷🏾‍♂️

程度堪比關囝買中資股反中

嚟嚟去去果個咪又係你 講列好多人好似你咁

原來買左pass就可以唔係大種乞衣
大家快d禁番張pass先啦！！！

我都講過我因為平先買，你咪又係一句大種乞衣咁覆，重copy&paste送埋文盲梅毒生花柳

鹿兒島目前得快運直航， 你快運點會去鹿兒島。

點樣24小時呢死大種乞衣， 俾證據啦

痴撚線 冇快運直航就唔會想去鹿兒島？
你咩邏輯嚟
仲有
港航咪有鹿兒島直航囉

你尋日到而家真係覆得好落力
我就冇你咁得閒喇，而家食緊早餐先得閒入嚟撚下你咋

條友仔 真係好搞笑 駁入網典

搶唔到嗰啲永遠屌鳩uo呃人
買個ufly pass啦柒頭

自己search"大種乞衣" 啦

洗乜search啫，我面前咪有一個囉

24小時mon post言論呢從何而來？ 又潛水呀死柒頭大種乞衣

班大種乞衣幾百蚊都唔願出

屌
入東龍島露營都唔止100喇
有時唔係想講有無錢
而係呢班柒頭老憑要優惠
買唔到又東又閪

淨係睇你回得幾密就知啦
你咪拉去第二度啦，點樣冇快運就唔會飛鹿兒島呀？

你個大種乞衣有份老屈我話快運就係大種乞衣， 咁屌你係大種乞衣有咩問題

即係你無啦， 幾百蚊一張pass用成年都唔願出

我幾時買起你班大種乞衣

sorry 我無坐快運好耐

即係有坐過啦， 又割席。
btw , 上年張pass我無用過

香

港快運苦主全面餓狗搶屎！

回得密同24小時係兩回事， 不過大種乞衣唔會明

24小時 證據呢

喂， 你無證據就話我24小時， 79蚊又唔話平， 大種乞衣真係痴撚線

睇你reply時間就知啦
同你話我去鹿兒島係因為快運平一樣
講就係架啦

講一句要回三次，你睇你幾痴線
夠鐘食藥喇大種乞衣

尋日先UO有條仆街睇iPad開聲睇戲

咪話證據， cap圖啦

回3次就係大種乞衣，你都回咗兩次

Are you frightening me?

你話無用過 明白

買左Pass就可以掩飾你係大種乞衣啦

你咪一樣有坐過

唔用張pass 你買嚟把撚呀？

睇住精神病人發早癲真係一件賞心樂事
拿唔好對號入座呀

想去一個地邊 見到平 所以買
同 見到去果度平 所以買 完全唔同喎
仲有點解一直要放自己思想落人地度？
一直認為人地做既野 係你自己咁諗
無論人地講咩 都要拖返入你自己講樣野度
完全唔聽人講

點解呢個世界成日有d咁既人

唔用佢既邏輯去思考就=大種乞衣
上面講左好耐

假設
uo mega sale
我見到有2蚊來回東京
於是我買
出於平所以買
但係我同朋友講因爲我想去某展覽所以去東京
依啲就係大種乞衣

本來係合理既
但係講講下變左咁

再假設
我想去某展覽所以去東京
uo:5000
hx:4000
cx:8000
於是買左hx

你講既大種乞衣係唔肯認自己係因為平而買
咁我套用返上面既例子
如果東京冇我想睇既展覽
無論uo幾平我都唔會買

但依加係「無論佢有冇出平機票我都係會去」
而我揀可選擇範圍入面最平既
我依然會同人地講「我想去某展覽所以去東京」
咁又算唔算你口中所講既大種乞衣

但我唔會同你一樣要割席

大種乞衣唔俾人買pass

撚大種乞衣先賞心樂事

你係咪戇鳩呀， 你可以唔會因為平而想去， 但個大種乞衣係因為平而去。
唔好搞亂想同事實

你可以唔係因為平而想去某個地方， 但事實可以係因為平而去果個地方。

想去同去

冇錢咪去旅行啦

其實你張pass 買黎咪又係為買平機票
你都認自己係咁
憑咩割蓆話同樣買平機票嘅人係大種乞兒
即係認自己係買平機票就唔係乞兒？

思覺失調病人係唔會聽人講
死都要話我係因為平先想去鹿兒島
仲要以為鹿兒島得快運有直航

班大種乞衣真係文盲。

我話去 就屈我話"想去",
我話唔肯認貪平係大種乞衣， 就屈我話坐快運係大種乞衣

我quote返，知你個大種乞衣老屈， 我一開始話去， 無用想去

識唔識分想去， 同 去 有咩分別呢大種乞衣？

咁你就唔好一竹竿打晒成船人啦

依家變成質疑你邏輯嘅人都係大種乞兒

我從來都無， 係班大種乞衣想拉埋其他人落水老屈我

咁今日因航出fanfare
買因航平飛是否大種乞衣？

不如你睇返自己講過d乜
我一開始話搭快運嘅人唔係個個都因為平先搭
你無啦啦拎鹿兒島做例子已經搞笑，仲要以為uo一星期得一班鹿兒島來回航班
之段我話可以去福岡走同claim保險，你就無啦啦話我係「因為平機票先去鹿兒島」
根本由頭到尾都係你自己講
思覺失調病人妄想症真係好嚴重

咩質疑？ 你有冇睇清楚我講咩？我從來都係話唔肯認貪平而買快運既係大種乞衣， 而唔係你句廢話

仆街死大種乞衣你老母做雞生咗你梅毒上腦發雞盲都繼續講廢話， 我重覆覆咗n次你都仍然睇唔到全家死撚咗去啦

人地話你就老屈，你話人就有道理

大種乞衣真係盲， 睇清楚句野邊個講啦

思覺失調病人妄想症真係好嚴重

你又一次老屈， 你話鹿兒島係我講先

去同想去有分別？
事實係根本唔關機票平貴事，我本身就係打算去鹿兒島散心
但你就話我係因為機票平先「去」/「想去」
留意個主從關係啦大種乞衣

又轉移視線，你係咪老屈我

新人類， 路人甲， 係咪一樣

「唔係貪平係乜」
「唔係平機票點會走去鹿兒島」
係邊個講？
你講得冇錯，大種乞兒真係盲

你無啦啦拎鹿兒島做例子已經搞笑，仲要以為uo一星期得一班鹿兒島來回航班

你無啦啦拎鹿兒島做例子已經搞笑，仲要以為uo一星期得一班鹿兒島來回航班

你無啦啦拎鹿兒島做例子已經搞笑，仲要以為uo一星期得一班鹿兒島來回航班

老屈我又唔認呀

咁後面果句係你講啦？
屈夠我未呀大種乞衣

大種乞衣真係盲， 又要柒老屈人唔認

前面果句呢， 老屈人唔認數

呢句唔係你講ok
後面果句係你講啦
咁你又老屈夠未？
事實就係你老屈我因為機票平先去鹿兒島

我一直屌緊你老屈又唔認， 你又一次老屈又唔認

老屈完講句ok就算？大種乞衣都幾仆街

前面我睇錯我道歉
後面係你講啦？
咁你道歉未呀大種乞衣

不如你覆返上面班巴打先啦大種乞衣

你去鹿兒島 係因為 你想去鹿兒島 + 機票平， 大種乞衣識唔識字？
將我去字變成想去混淆視聽。

你冇撚野呀 定係你要靠快運先知有鹿兒島呢個地方

道歉係咁樣道既咩

又多個文盲入黎

我去鹿兒島係因為去散心呀
平貴都去架啦
果時失戀呀屌你老母
而家你邊位呀，咩都要同你解釋清楚呀？
肯收皮未呀大種乞衣

洗唔洗斟茶認錯呀
係嘅話你同呢度上面每個比你鬧過大種乞衣嘅人斟茶認錯啦

去鹿兒島係fact,

想去鹿兒島係fact 既factor,
平又係fact既factor,

不過你搞亂factor同fact ,再老屈我

樓下覆咗你唔識分 fact同 factor

睇醫生啦仆街

得鳩閒老屈你個思覺失調病人咩，你邊位呀
自己幻想當事實

一個factor想去鹿兒島唔足以造成你果次去鹿兒島既fact, 要加埋平79蚊機票 &果排 失戀等factor先會出現果次去鹿兒島既fact,

你無啦啦拎鹿兒島做例子已經搞笑，仲要以為uo一星期得一班鹿兒島來回航班

你知道自己係思覺失調

你繼續FF啦
上面班巴打等緊你覆呀
思覺大師

你又一次老屈我就想算數呀

死都要spin去79蚊機票係我要去鹿兒島嘅原因
其實我根本唔洗同你交代🤷🏾‍♂️

你連79蚊都唔肯認平機票而去鹿兒島， 我想知你個貴定義。
我想知知你個貴定義唔同我知你個貴定義

終於唔用"想去"而係"去"啦

唔會再覆呢個精神病人
由得佢繼續刷存在感

搶平機票唔係問題，最大問題係搶到果班契弟以為自己係大帝，俾得果幾百蚊就喺度多多要求，搶唔到果班喊晒天話答我、我要見CEO，好核突啊頂

老屈完柒咗想潛水都要死剩把口

我邊句咁講呢？
老屈我n次俾我踢爆就想走佬

我成個post第一次出現大種乞衣既留言

班仆街死大種乞衣你老母做雞生咗你梅毒上腦發雞盲思覺失調不斷一而再，再而三老屈我

反對獨裁制度
反對未審先判
反對雙重標準
還我言論自由

個性簽名
------------------------------------------------
連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

我啱啱先係呢個post 出聲 質疑你幾句就俾你話我大種乞兒
你咁咪即係否定咗你所指嘅「從來都係話唔肯認貪平而買快運既係大種乞衣」

好多類人都可以係大種乞衣 ,你識唔識？
大種乞衣以為大種乞衣係你班大種乞衣專用

而你一開始係老屈我話同樣買平機票嘅人係大種乞兒

你隻大種乞衣cap圖我幾時講過 "坐快運=大種乞衣"

已經offtopic左好耐

咁之前咪好多人問你大種乞兒定義係乜囉
咁你有買平機票又話人屈你買平機票係大種乞兒啫係你有平機票但又唔認買平機票啦
咁你唔係大種乞兒係咩

孔乙己

你個坐快運 坐到買pass既癲佬 屌我依個坐business class既係大種乞衣

講唔講得通 ?

我post其中一次= 我只係坐過一次

不如你又cap 圖講下點解話我係大種乞兒？

你講先喎

我笑緊你話自己坐開要開post問有冇野送， 邊有話你坐過一次， 又老屈

買pass好貴咩？ 你唔係坐開business class既咩？ 唔好意思， 你係用里數換， 唔知個pass係好抵

揾人開定 post 繼續討論了

我話人屈我點樣變做我唔認買

你班大種乞衣唔係討論係老屈， 一張圖都唔敢cap就老屈

咁你坐過幾多次business class而夠次數話自己坐開

分分鐘我飛歐洲次數都多過你口中既坐開

先退一步講 就算我有曲解到你意思
你又憑咩話我係大種乞兒
即係曲解你質疑你就係大種乞兒

曲解人重可以咁理直氣壯話唔俾人罵， 你唔曲解我老屈我點會罵你大種乞衣

我係咪可以用"飛開歐洲"黎形容自己呢

我一開始就只係質疑你對大種乞衣嘅定義
既然你話「從來都係話唔肯認貪平而買快運既係大種乞衣」
咁你又憑咩將所有質疑你嘅人都話係大種乞衣

你上面有話人文盲老屈 我冇阻你
不過既然你一直都屌「唔肯認貪平而買快運既人」係大種乞衣
然後又大罵所有同你有唔同立場嘅人做大種乞衣，令我覺得你根本就地圖炮
亂鳩咁屌，係咪都話人係大種乞衣

從來都係話唔肯認貪平而買快運既係大種乞衣， 所以大種乞衣只能係唔肯認貪平而買快運？你有冇學中文

就你指出
大種乞衣並非只能係唔肯認貪平而買快運
而可以係其他人都得
所以我地亦都可以懷疑你罵埋買平機票嘅人都係大種乞兒
咁又點算屈你

個陣生日坐
一年生日得一次姐 我第一次生日坐 好出奇 ?

係咪唔認同你論點都係大種乞衣

關你個pass既幾錢咩事

我明明係屌緊你坐uo依d cheap野係乞衣

請都唔坐啦屌

大種乞衣確認， 咁樣老屈都得
你班大種乞衣唔先老屈我， 我又點會話你地係大種乞衣

你係話你女朋友生日喎， 我咪問你坐開係咩定義囉？

無故老屈人係大種乞衣特徵之一

所以等如老馮比平機票你咩

拿， 佢先係話"坐uo依d cheap野係乞衣"

次數唔記得啦

我揾返最近幾次既記錄比你睇都ok既
再之前揾唔到，都唔想揾

你都依然解釋唔到 點解話質疑你嘅人都係大種乞衣
你對大種乞衣嘅定義咁闊咁唔清晰
就連唔認同你都算大種乞衣
咁點解坐平機票就唔係你定義嘅大種乞兒
因為你都係其中之一 所以想割蓆？

一開始你就亂鳩咁黎先俾人圍
依家愈兜愈柒

係啊 你根本係乞衣

自己坐uo屌其他坐uo既人乞衣
仲要死都屈鳩人地貪平 你仲唔係?

我咪問我飛歐洲次數多定你坐business class多， 多到你會用坐開形容

我一定係乞衣啦 你坐uo一定唔係啦

又老屈， 係唔認貪平

我撚知你飛幾多次歐洲啊

如果我一年去1次 旅行 我每次都坐business
我叫坐開

一年飛30次 其中3次係business 唔叫坐開

係頻率唔係次數

得罪大種乞衣俾大種乞衣圍， 有咩問題？
大種乞衣就係咁仆街啦， 老屈完人俾我屌將責任推落我度

你屈鳩人唔認貪平 以己度人

你貪平就個個都貪平

79蚊唔係貪平係咩？班大種乞衣唔覺得79蚊係平

你對大種乞衣嘅定義咁闊咁唔清晰
就連唔認同你都算大種乞衣
咁點解坐平機票就唔係你定義嘅大種乞兒
因為你都係其中之一 所以想割蓆？

解釋到未？

曲線話自己坐得少

一開始係點樣，知你個大種乞衣唔肯追post又要盲屌

咁其實你買pass 係咪都係貪平

哦

咁你坐過未

補充埋最後

我同女朋友旅行就坐business
有朋友一齊就坐econ

就係咁

唔係既話點解你要用頻率唔敢用次數

定義係咁
咁依個係事實

你都proof唔到點解係"坐開"

買唔到平飛屌人又大種乞衣
唔認貪平買野又大種乞衣
老屈你又大種乞衣
連同你持相反意見都大種乞衣
就黎連吸啖免費空氣都係大種乞衣

仲有邊啲人係大種乞衣啊
講多啲啦

碼頭工潮揭示外判制度的剝削，而李嘉誠就最愛透過外判賺到盡。除碼頭業務，他早在2006年創先河，將百佳超級市場新鮮食品部外判，令逾500名員工飯碗不保；最近又將屈臣氏蒸餾水送水服務外判，再炒百多人。

李嘉誠都無認自己慳錢
正一大種乞衣

咁上面去鹿兒島個巴打幾時有要求幾十蚊要有幾千蚊服務 幾時又要求咩100%保證唔取消航班

笑死， 死兜啦， 唔肯用次數

咁我當時有冇屌佢係大種乞衣呢？
但佢老屈我喎

一年飛60次坐10次 叫唔叫坐開啊咁?
唔計頻率點計?

總數都比你多， 你都可以用坐開， 點解唔得

其實做廉航CS好慘，明知無理，但冇得屌鳩班西客

所以交俾網民屌

快啲答人地啦乞衣判官
有人問你點解買平野唔認又係大種乞衣
連老屈你都你大種乞衣
定義咁廣
咁點解你自己貪平坐快運又唔算啊？

又繼續老屈

啱呀
你呢個大種乞衣不斷喺度屈人大種乞衣

一開始係點樣

坐UO唔緊要，但唔該唔好有咩事就唔好叫唒春話人地咩咩航空又點又成，人地俾幾錢你又俾幾錢呀？硬係有班UO撚係咁，真係
好
撚
肉
酸

啱唔啱呀，SUNNY LEUNG? 答我！

你一開始就追住佢黎咬
又話咩「唔係平機票點會走去鹿兒島」
即使你當時未講「大種乞衣」4個字又點 你已經係暗示左佢係貪平先去買嘅人
即係你定義嘅大種乞衣之一

你個遊戲就係只要人地買機票個陣有考慮價錢呢個因素
就先老屈人只係因為機票平呢個原因而買
然後就可以帶佢入你個「唔肯認貪平而買快運既係大種乞衣」邏輯入面

又黎老屈， 我定義大種乞衣係點樣，上面講得好清楚。
我亦無用"只係"兩個字， 不斷無限腦補

點解佢唔敢認"平係去既其中一個因素"呢， 佢不斷混淆視聽話"平唔係想去既因素"

開番個追故模式 回味下你D偉論先
笑到GAPGAP聲

咁不如你又解釋下「唔係平機票點會走去鹿兒島」嘅意思係咪即係除左「平機票」呢個原因之外就冇其他原因會走去鹿兒島

開完見唔見我幾時講"坐快運就係大種乞衣"

一個factor想去鹿兒島唔足以造成你果次去鹿兒島既fact, 要加埋平79蚊機票 &果排 失戀等factor先會出現果次去鹿兒島既fact,

知你會咁問， 我再cap多次

我都笑到gap gap聲

比佢地班人出到去其他國家實影撚衰香港人個朵

根本冇足夠證明如果當時冇出現平79蚊機票呢個factor 佢就唔會買其他機票去鹿兒島

廉價航空及平價機票集中討論區 (5)

快D入去挑機啦 新人類
以你LOGIC 全部都係大種乞衣

又話開咗追故模式， 見唔見到我幾時講"坐快運就係大種乞衣"

明明係自己腦補覺得人地一定係貪平先搭uo
串人地有快運先會去鹿兒島
人地答返除咗價格仲有其他考慮因素又唔理
之後好威威搵舊post cap埋圖捉住78蚊3隻字
就唔理前文後理就死口咬定一定貪平無其他原因 然後就開始大種乞衣亂舞
其他人覺得你講既唔岩駁返你又大種乞衣
最後就乜都大種乞衣

利伸：乞衣 中化f咗

你咁樣不顧事實用不設實際既野黎推理

佢話唔係因為平呀， 佢只係話平機票係fact, 唔係factor, 又腦補

佢只係認平機票係fact not factor呀， UE你咩grade呢， 應該睇得明

全世界得你唔係乞衣
遲d 特價買 firstclass 都係乞衣

同女朋友梗係要坐business class啦， 坐完無得再坐唔同你去旅行呀

幫人之前不如cap圖佢邊句話平係其中一個考慮因素

你講緊乜柒

你坐過未?
啊唔係乞衣

咁你係咪幫條女出機票錢佢先肯同你去旅行？

坐快運（唔認係貪平）就係大種乞衣麻
人地無認咪係吧？

你Ｄ對話真係可以送飯， 笑到ＧＡＰＧＡＰ聲

off topic , 好奇想知

唔係 旅行基本上aa制

咁你點解從一開始就一口咬定79蚊機票係key factor 令佢呢次旅程變成fact 先
而唔係佢想離開香港散心先係key factor

或者好似會有人＂唔係貪平＂買快運坐， 但又覺得快運ＰＡＳＳ抵 買左又唔用的人的

真係依個世界乜人都有

要括號
好彩頭係食緊飯， 實笑到噴哂出黎

咁咪得， 點解要開post , 佢俾返自己果份， 坐頭等都無問題啦

又多個key , 我幾時係話key呢

你平時係咪會加括號(屌你) 去叫你自己老母

怕你唔記得自己講乜楂 你睇到自己Ｄ搞笑理論緊係笑到噴飯

劍心係乞兒唔係第一日知架啦

括號喎， cap圖啦，點解要用括號

唔該巴打

坐快運唔認係貪平就係大種乞衣麻
人地無認咪係吧？

你Ｄ對話真係可以送飯， 笑到ＧＡＰＧＡＰ聲

你係咪覺得有冇個括號入面果句係一樣？
你肯定係咁樣叫(屌你) 自己老母

睇你都唔膽啦

如果佢係寫食評blog果個我真係𨳒佢老母啦
入人地餐廳R人地免費餐，人地唔比就話人［你唔識我呀？］

跟住網上話人服務態度唔好

「唔係平機票點會走去鹿兒島」
你講到佢去鹿兒島旅行呢個fact 係因為平機票呢個factor先成為fact 喎
講到冇呢個原因就唔成fact咁喎
咁仲唔算key factor?

如果唔算key factor, 只係咁多個factors 之中嘅其中一個，甚至只係一個可有可無嘅factor，咁又算係貪平而買快運？

幫手諗埋點回應都得
大種乞衣明明貪平又唔認

佢好多話平機票唔係factor只係fact

上面幅圖唔係講緊佢自己去鹿兒島喎
下面幅圖佢話只係fact, not factor

上面幅圖係講緊依段唔係講自己

唔通你就係Lucas Wong

去大阪無行李一千一個人已經話唔係平 只有79 先叫平

但係佢下面幅圖講緊
價錢平係買廉航原因 唔係去鹿兒島原因
而你直接就話價錢平係去鹿兒島原因
中間係咪跳咗d steps?

但起佢底係發現佢係以79蚊買， 79蚊都唔算係原因？

拿， 當你無老屈我， 我有冇話你係大種乞衣先？

你用真實出現過既事實質疑我， 我就唔會話你係大種乞衣， 成個道理好易明， 你之前用無出現過既野黎質問我， 我梗係罵你

好似人地有條款免責
枉腥拱人讀咁多書
冇人睇條款

第一句係我聲明， 當時可以質疑我聲明係錯，而果個大種乞衣亦即否定， 咁我質疑返佢，佢再駁， 成個過程無出現"大種乞衣"4 字。

不過當我話無理取鬧既大種乞衣要求唔合理之後， 果個大種乞衣就老屈我話坐快運就係大種乞衣

你講得冇錯，劍心的確係乞兒，但我唔係劍心

上年快運瘋狂取消航班， 咁既情況都照買係好冒險， 買咗pass唔用有咩問題

好改唔改 改個乞衣名， 改好名好合理， 改乞衣名

79蚊係買廉航嘅原因就肯定
但係咪因為見到79蚊先決定去鹿兒島？我認為無從判斷

其實呢個思覺大師講野完全以自己做中心，其他人點講佢唔理，一定係佢講先係事實，我講就係唔認/老屈
我已經講左果時失戀想去散心，咁啱seaech到78蚊機票係佢口中就變左因為貪平而去，我點講都係我問題嘅話，請問仲有咩好同佢講呢
由得佢繼續發癲罷啦

但佢否定咗， 只認係fact, not factor

連登user name叫梁振英唔通就係共匪，叫習近平就係共黨總書記？笑撚死人

點黎呀

成日係度咬文嚼字，總之我買左78蚊機票去鹿兒島，唔認係貪平就係大種乞兒啦係佢眼中

又文盲， 笑你好改唔改改個乞衣名呀

你老屈先

事實你係鳩屌，睇下呢度幾多人比思覺大師叫過做大種乞兒？

問你句野base on what? 你一開始可以罵我鳩屌，但唔可以老屈

有病去睇醫生

3句一面， 第一句係你主觀感受， 第二句係你老屈， 第三句先係fact, 邊個思覺失調呀大種乞衣

答啦， 答唔到

退一萬步講，就當我屌錯，咁我就係大種乞兒？
即係屌你嘅都係大種乞兒？

同個精神病人真係溝通唔到，你地想同佢玩繼續，我返去做野
唔知邊間精神病院咁好比佢上網打發時間呢

退一萬步咁難為你， 亂老屈人死唔認錯

你咁熟既

同埋好搞笑一樣野，果個巴打話劍心係劍心係乞兒，係話緊做blogger果個，都唔係因為呢件事而撐個精神病人，但佢以為人地附和佢囉

個個有關uo 個post 都可以見到個精神病人發癲屌人大種乞兒

屌同老屈唔識分呀， 你老屈我先， 我屌你大種乞衣咁你有咩資格嘈， 老屈人就沒有後果？

屌乞衣講唔該有咩問題， 屌兩個兩劍心乞衣邊一個都可以講唔該

因為真係好多大種乞衣坐uo, 咁係uo post見我屌大種乞衣好平常

得你係清泉啦
慢慢坐uo 啦

你老母係雞添呀

垃圾

其實老屈你還老屈你
你可以屌人老屈你
但同大種乞衣有咩關係?

利伸 中化F

由呢D對答推斷出覆人果個話答快運去景點就係乞衣算唔算思覺失調

鹿兒島出事
廉航苦主區睇來又有新料

嘈到鹿兒島火山爆發

燈燈燈

咁佢地本身句野又點推斷出黎， 我果時未講乞衣

思覺失調妄想被害彈個乞衣出黎無限放大就入我數，佢地講到快運有開就唔可以去， 我咪問乜無其他airline咩？

哇 陰公豬 今次真係幫唔落手了 你做乜咁沖動
人地假設坐快運係乞衣
你就沖出黎話 叫人唔好坐快運 揀其他airline
一係你認同人地唔想做乞衣就坐其他airline 唔好坐快運
一係你九五搭八
下次答野小心d 唔係又要話人屈你

但我又想問問點解唔坐得快運

坐得，要認貪平
唔認就要快運直航開之前就去

仲有買pass可以免死
但記住唔好用 咁就萬無一失

咁你算唔算屈佢係factor 明明無人知係咪factor

HX都死啦

又有野笑

香港快運苦主區又一片愁雲慘霧

打死都唔會搭Hkexpress

唔係咁囉 你搶唔到就講埋d歪理

減肥啦死胖撚！你咪撚坐tim呀 汗臭撚到呢～

搶唔到係你唔掂姐

人地搶到可以好開心，唔需要你批評咁多

一個人唔洗行李 兩個人要行李 咁點比較？😂😂😂

可能d人唔理解過一百係未連稅價

睇黎你都要幾瘦下先覺得唔逼，講真唔望出窗同搭河蟹號感受唔差幾遠

痴撚線
而家係條友明屈賠償喎
關我搶唔到咩撚野事

唔係好明 廉航同要承擔改時間風有乜關係

至撚憎搭快運
D窮撚次次係要擺到D行李櫃滿曬
再霸埋其他人座位上面嗰D櫃

我而家如果真係要搭快運
就加夠錢寄行李同埋用U-first
仲有我一定唔同佢地爭行李櫃
費事勞氣

好撚肉酸，窮撚酸縮味出哂黎

廉航真係冇信心 送都唔要

上星期買到$800韓國來回啊

申利 窮學生

真心希望HK Express 特價飛有咁少set咁少，唔好再輸出窮撚窮閪失禮人地國家